速龍套制服根本冇位顯示警員編號，你地咪強人所難啦

邊撚度冇呀？

推到所有人睇到

條友真係唔識㗎喎⋯⋯

負皮嘅係咩意思

遮左編號先可以大大力打鳩你

香港不單有土地問題，原來本畜龍都有土地問題
明顯局長智商有問題

條友以前副處長

除非話衫都唔著，淨係著套甲啦

推！

比卡超好撚on9

Deutschland Reich

推！！！！

推呀！！！！
冇冧把點投訴呀你老母！！！！

pish

緊係唔落編號啦 要靠佢地殺人嚇人打人 仲要比佢地安心做完野無手尾

推

見到都唔敢勇武
個個都成架坦克咁

外國大把位show到

推呀！！

fuck

咁你乖乖哋做順民啦

？？

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

依個就係上星期既合理解釋

以後無編號就係冒警

大家都係良好公民 應否幫助警員執行法紀

推！！！

局長柒夠未

chi lun sin

咁多問題，其實我地可以做啲咩...

頭盔有位。

push

適當時候夢遊
而家做住鍵戰先

我地夾錢整番一人一條刻住number既狗帶比佢地囉
岩哂佢地用

一名32歲休班男警因涉嫌非禮2名女童，在停職期間再涉嫌在沙田強姦一名14歲女童。他暫被控一項強姦罪，案件將於下周一在屯門裁判法院提堂。

被捕休班警員32歲姓余，他涉嫌在沙田強姦一名女童，在16日被警方扣留調查，案件交由新界北總區重案組跟進。該休班警早前曾因涉嫌非禮兩女童，在6月6日被拘捕，他其後獲准保釋候查。

上熱門

全港最大犯罪集團

唔好淨係正皮，幫推呀

人哋德國都有位

休班警都無no.

港姐: 我件衫冇布咁滯都釘到個號碼牌，你老母你成個人密封咁都話冇位

OFF TOPIC: Deutsches Reich rather than Deutschland Reich

對手咪又係人鬼佬對鬼佬者

佢地既人民都唔係香港骨精強咁款
一樣大大隻

條友真係嚟搞事嫁喎，咁弱智都答得出

推
好撚on9 一個大話cum一個大話

快D去問下局長有咩新回應

高級助攻

外國市民都係坦克車架姐

啲冧巴有相同嘅？屌你盲㗎？

on撚柒9啦…超人無位極都叫人認得佢條三角褲啦…

支那式抄襲係抄啲唔抄啲，好嘅永遠唔抄，對人衰嘅嘢永遠抄到十足十！

推到局長回應

德國呢個應該係小隊編號
但係問題而家係話冇位呀嘛
呢個咪位，差在係寫咩

依班速龍仲有樣

Push

純粹講下笑
人地德國民主國家
又有民族意識
警察都有自主思考能力
要勇武嘅機會對比香港低好多

ON9 頭盔都大撚把位啦 仲有 SHOW冧把係法例黎架喎仲話保安局?

就係無number 班友先咁癲咁喪 根本無樣無number 追究唔到佢

貼落頭盔咪得

真，所以大家要努力操練
最好要比警犬壯健
上次睇到前線唔少手足都大隻
但有唔少係排骨仔

屋企d狗都有狗隻晶片啦，
政府竟然無。
搞撚錯

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

你地錯怪左畜膿

佢地個編號紋左落條底褲到

[深度分析]香港人的抗爭理念

嗰日嗰啲全部都係警冒人員

推呀屌你老母condom仔

推到佢仆街

我話冇位就冇位！

我唔知嘅話 仲以為佢地著條底褲出黎

啲保皇狗仲好意思引用外國對付示威者嘅例子
見過暴動未呀 起碼都放火先啦
69 612有無？
就講六七暴動
放火 殺警 鎗戰
依啲就係暴動啦
咁啲狗用相等嘅武力合理
依家推吓鐵馬 掟磚就開鎗？
咪撚笑死人啦

畜龍買咗好多新嘢仲要換埋制服 佢哋應該學外國軍隊咁貼自己個名係左臂或者右臂 同埋班友根本就唔係乜嘢特務部隊， 根本就唔需要隱藏身份

人不要臉天下無敵

局長智商有問題

恐怖分子扮㗎

屌佢老味咁陰濕推爆佢

Deutsches

成個政府都痴撚線

又撚鳩香港人
屌你老母

睇到好撚嬲
而家可以點做先可以制裁佢地

繼續推

選港姐泳衣環節都掛到編號，屌那星全副裝備你同我講冇位？

我地what the fuck 我地what the fuck
你做乜鳩咁陰質 做乜鳩咁陰濕

著都咁撚樣都有編號，你同我講全副武裝冇

屌佢老味
就算無位唔識設計到有位
割啊拿 推啊拿
邊個有份批都要port

推！！！！！！！！

下，你望到乜。幾個人都相同林把既

擺到明當支速龍隊係史前恐龍出黎覓食

食屎啦屌佢老母

傳個波俾人就識

人地選美泳衣都擺到號碼牌,你老母咁大件制服由頭笠到腳都擺唔到警員編號,唔好當市民白癡啦

推！！

人手置頂

冇no你話你係國家主席都得啦

真係當人on 9

李家超屌你老母

咁呢幾條友呢 無人識佢地 起唔到底?

痴係頭盔頂啦

可以印響頭盔呀 仆街警務處長 盧偉聰你記得你去東莞做咩嗎？

小隊名?
點都好 即係有位啦

Ig見到：屌你老味姐泳衣都放到number

突然之間諗到d嘢
呢班畜膿之所以冇Number
係咪因為佢喺大陸落嚟

李家超： 速龍小隊既制服係因不同情況而定既
2016同今日情況唔同 詳細你問番一哥

屌

好夾硬
人地咁都唔算有個人no

射黎射去

屌你班速龍淨係條褲加對鞋都要過5千..車個幾廿蚊既臂章都唔肯
冇位個理由就收收皮先,除咗為咗打鳩義士冇手尾之外.諗唔到其他理由囉
而且左右臂一定有位車章或用魔術貼章

建議唔好再開反話標題 怕有啲人睇完標題再睇到咁多正評就碌走

李家超你柒夠未姐

香港政府啲人已經痴撚線到一個地步

建議佢地著底褲

阿sir做野唔洗你教

呢啲人一定係少數，更多嘅係會想撳入黎屌9我
咁就更易多人推更易上熱門

再講，淨睇標題嘅都真係要大力屌

PUSH

冇個人no. 但有位放

佢哋真係好撚on9 乜嘢都可以唔答
做乜9局長問責官員？

新果套唔係咁
溫馨提示
小心撞車

點都講唔通啦

師兄又講得好啱

高官接連向公眾講大話
成為詐騙慣犯
發佈虛假消息 需唔需要接受法律制裁？

整個位有幾難?

法國, 希臘 一樣是民主國家

但示威者一樣要掟石頭, 掟雞尾酒 抗爭

拋開畜龍有冇亂鳩打人, 佢哋套制服真係好有問題. 唔好同我講一次計嗰陣時搵唔到地方啦 你哋咁鍾意話外國呀嘛
人哋連頭盔都有位畀你貼部隊badges, 已經唔係要求你哋個個有名有小隊都ok啩？ 何況你哋只不過係一隊精英清場小隊 乜嘢覺得你哋可以學飛虎隊隱藏身份

你唔show no. 點知你係咪解放軍？

我話冇就冇 唔倨可以向監警會投訴

我淨係想講
果日見到果套都唔係咁。。。

行得正, 企得正, 怕咩展示編號?

唔好指意而家政府會有滿意嘅答案。
班垃圾而家無限射波，根本冇打算理我地！
大家記得要出來！！

lowa鞋.都話條褲加對鞋過5千銀,班友一定係果幾技反恐部隊嚟

狗用晶片 唔撚係用number

印響塊面度

頭盔冇位咩

健美先生都有位顯示編號

收皮啦要show就點都會有位show 有心唔show咪冇位

唔好停

全部假差佬，無識別的話，下次好玩了

佢咁搞法，隨便買件衫，唔使號碼證件就好易冒警
各位黑幫大佬，你哋千祈唔好叫啲細佬冒警運毒
各位老千，你哋千祈唔好扮警察呃可愛藍絲婆婆錢
咁搞法，犯罪率上昇，外資又撒，奶媽呢個港英餘孽，連同一哥呢個外國勢力，搞亂香港，實要比北京知道

點解咁撚濛

根本兩套制服黎

你有無見過飛虎隊對付犯人時show 自己編號？
我地嘅行動就係出動對付暴徒無需向暴徒展示身份。

班黑警當我地係乜尻？

警員唔出示編號，係咪都應該犯法？？？

膊頭有 number 架

無位既 吊個汽球係頭頂寫資料囉

特警衫褲，裝備同行beat果班唔同
似乎又講得通wo

睇唔明屌乜野

屌想投訴去PTU粉嶺基地入面大把sduno機場特警no比你地抄去投訢

又真係有，唔通速龍係遠古生物所以有特權

推到有人回應

本身張圖係話佢地着同普通犬唔同,似國產鞋係解放犬,
但係其實對鞋就係lowa(歐洲嘢).係FB見到真係笑撚死

Lowa鞋
Crye Precision 戰術套裝
係咪家樂18樓供貨架

識嘢喎,但我估CP直接同廠買,班速龍咁多人
lowa就唔知

擺明準備好打人

lowa香港應該有代理
果套唔係cp造架

政府一堆大話

Push! 乜鳩都搬龍門

健美比賽都有heart 過班警犬

點解要我打鳩佢

速龍隊係由飛虎隊、反恐特勤隊、機場特警隊同機動部隊教官組成
佢地點會有編號比你呀

說話不理有幾費，最緊要個口有野講出來

咁我點知係咪警察？

上網睇到有人話港姐泳衣環節都勾到個號碼，你地竟然無位

推啦

速龍小隊

不如繼續推上國際啦 將所有記者會 睇下佢地班政府有幾咁pk

咁點證明係警察

其實警犬本身無腦，無位show 編號有咩出奇

比卡超真係蠢唔係扮

p

點解可以次次見記者一次出黎解釋 次次都比人踢爆好撚柒啊屌咪撚再兜啦

見到MEME

高薪厚職喎
蛤 咪又係垃圾一件

無number，咁有咩問題咪上頭負全責囉

Source: 中央聖學子@FB

佢哋依家係依件 冇魔術貼

紋落塊面囉

上面有師兄話唔係CP
聽講佢地有d衫褲同背心都係訂做
不過設計都係大同小異啦

總之唔好再拎上年件衫黎講
完全唔同款

即係可以由有冧把變冇冧把？

有冇得司法覆核？

無no懷疑係冒警，各位可以制服對方(如能力足夠既話)

係cp 你望佢隻右手 有cp logo

快！

推爆佢！！！

比卡超想點呀

傻啦無number當然係錯啦
不過同款唔同款都要搞清楚嘛
係要放number既，戰術背心同頭盔大把位放到啦

置頂

推唔郁

有冇人幫拖

推

警隊條例第45（1）（f)條

行政長官會同行政會議可訂立其認為適宜而又不抵觸本條例條文的規例，稱為“警察規例”(police regulations) 。該等規例，連同以上條文所授予的權力，可訂明或訂定以下事項

(f)所提供的制服、武器及配備的規格說明

林鄭同行會成員應交代點解有人制服冇編號

制服規格係點

推!

你個柒頭就無位！

咁柒都做到？？

d號碼一樣wor...唔係個人編號

借位推

[url][創意+抗爭]泛民穿着速龍制服進入會議聽

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌，推撚到佢落台

點解班高官個撚個都咁弱智講野唔用下腦

推啦屌

集體投訴在行駛權力時，沒有配戴委任證

6月12日也有可能有人冒警

咁佢個頭都沒有位置放得下一個腦吧

係喎，師兄眼利
Law Enforcement 版本無袖袋同魔術貼

咁都係有位